蕭若元 : 理大能否出現鄧寇克奇蹟 一代青年就此殞滅

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊